邊個屌人衝既block邊個！！！！

一係三毛一係無腦

屌你老母記者仲多過沖果班
咪撚阻住啦